約左精神科 好驚啊

頭先去左約睇精神科
登記個護士問咩事想睇
我答：「⋯抑鬱？」
佢再追問有冇食開藥 睇開其他醫生 或者有咩記錄

係唔係唔應該睇
應該係好嚴重的人先去睇精神科醫生

暫時未有自殺傾向，以前4-5年前有，不過個時中學生冇錢睇醫生，自己退學返屋企摺咗2年。 慢慢出黎做返野讀返書到依家。 以前最嚴重都從來冇睇過醫生，依家去睇好似好無聊。

不過2年前左右有情緒問題，明顯影響身體。個人3個月肥左20磅，塊面爛曬，個個叫我去睇皮膚科，醫好塊面。跟住食A酸好咗一半，剩低點都唔斷尾。直頭唔理+停A酸，用天然野一輪3-4個月好返曬。

我唔知呢啲叫情緒問題 定 抑鬱
.......呢幾年呢啲算係長期有抑鬱傾向 定 青春期

快啲睇，唔怕

快睇快好 食少啲藥

好掛住中學 可以同社工傾
唔想有個精神病紀錄所以一直無睇

明顯抑鬱